香港語：大家既香港話教科書出來la,需要大量香港人幫手

香港話要人😢

Tui

正

推

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

拉丁化

推！

咁又唔洗

點樣統一寫法？

靈格瘋

Push

Hongkongers: 廣東話唔分tenses 佢解 he she or it
People from non/English speaking countries :

開頭要教下聲母韻母聲調
要諗下用邊種粵拼
d中文字要顯示埋拼音
外國人學講香港話易 但學睇中文難

IT狗

漢字難

push

頭幾版就教粗口

up

You son of bitch, I am in